點解香港冇好似akb 乃木坂個d咁正面既情歌，香港咁多都係慘情歌？

乃木坂46既
バレッタ 髮夾
ルールるーる 女孩守則

akb48 既
365天的紙飛機
11月的腳鏈 11月のアンクレット

香港既情歌好多都係好悲傷，
越難越愛
電燈膽
花吃了這女孩

點解冇d 好似日本咁high既情歌，好多都係鬥慘情！
類似cookies既 心急人上 咁既high情歌好似近幾年都冇咩？

以前香港都有
紅日、強、壯志嬌陽、唱釆

其實個幾首歌都係日本原唱香港翻唱？
就算翻唱都好，香港呢幾年都唔覺有

壯志嬌陽日本原曲愛は勝つ
正能量講愛是勝利

改咗做中文就冇正能量

因為香港人真係好慘情

勾手指尾幾正面

那天我共你中...

呢首得唔得

其實係香港最近冇乜high既流行曲。但係你要開心既情歌搵陳柏宇咪有好多。不過sad既情歌似乎有共鳴同有印象啲。

但唱出來都好正能量

呢首勉勉強強都算係

感覺冇咩high感覺

日向坂吊打